一個m記無得轉全翼事件已經可以反映大部分連登仔係垃圾

M記根本只有低下階層同毒撚先食

D野食狗都唔屌🤔

連登班窮撚日日食m記

所以咪改少少野就即刻貓格咁嘈 係到屌屌屌

正常 一個人稍為有番d修養都唔會食m記啦😂

仲成班吹到自己月入50k

我月入9k都唔撚食m記啦🤣🤣

on9

癲撚夠未

識有人住別墅都會食m記

你月入9k就收嗲啦垃圾

加咩鬼嘢密 有咩好加

上面post錯

一班不願面對現實既連登仔

推